虫國幾時派戰狼去救孟晚舟

吳京秘密行動唔會話我地知

派你去

唔救都以此題材拍場戲打下飛機啦.

要交左稅先出得國

交咗稅要籌期買裝

佢拎特區護照

快啲向加拿大宣戰